{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019295",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2675309728/gulye-kkum-ui-gungjeon-gulye-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699126603195&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320856870&selectedRatePlan=387349268&expediaPropertyId=83572179&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구례 꿈의 궁전"
    },
    "text": "求礼夢の宮殿 (구례 꿈의 궁전)\n求礼夢の宮殿は求礼訪問時に優れた宿泊選択肢です。 こちらでは無料WiFiとセルフ駐車サービスを提供しております。 , ホテルサイズ : 30個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "求礼夢の宮殿はどのような宿泊施設ですか？",
            "answer": "求礼夢の宮殿は求礼訪問時に優れた宿泊選択肢です。無料WiFiとセルフ駐車サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "求礼夢の宮殿の客室数は何室ですか？",
            "answer": "求礼夢の宮殿には30個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "求礼夢の宮殿での最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "求礼夢の宮殿の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "求礼夢の宮殿では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、求礼夢の宮殿では新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございます。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金と写真付きの政府発行身分証明書が必要です。また、チェックイン可能年齢は21歳以上となっております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "残念ながら、求礼夢の宮殿ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "求礼夢の宮殿では無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、求礼夢の宮殿では共用エリアと客室内で無料のWiFiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "求礼夢の宮殿に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、求礼夢の宮殿には無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "求礼夢の宮殿では喫煙できますか？",
            "answer": "求礼夢の宮殿では指定の喫煙区域がありますが、その他の場所では禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 456
    }
}